

==========2024-02-23 21:43:20==========

1. What is the full form of AI?
(A) Artificial Intelligence
(B) Artificial Idiot
(C) Artificial Intelligences
(D) Artificial Intellect

Answer: (A)

2. Who coined the term "artificial intelligence"?
(A) John McCarthy
(B) Alan Turing
(C) Marvin Minsky
(D) Herbert Simon

Answer: (A)

3. What is the Turing test?
(A) A test of a machine's ability to exhibit intelligent behavior equivalent to, or indistinguishable from, that of a human.
(B) A test of a machine's ability to pass as human.
(C) A test of a machine's ability to learn.
(D) A test of a machine's ability to solve problems.

Answer: (A)

4. What are the 3 main types of AI?
(A) Narrow AI, General AI, and Super AI
(B) Weak AI, Strong AI, and Super AI
(C) Artificial Stupidity, Artificial Intelligence, and Artificial Superintelligence
(D) Artificial Narrow Intelligence, Artificial General Intelligence, and Artificial Superintelligence

Answer: (D)

5. What is Narrow AI?
(A) AI that is designed to perform a specific task or set of tasks.
(B) AI that is designed to be as intelligent as a human.
(C) AI that is designed to be smarter than a human.
(D) AI that is designed to control the world.

Answer: (A)

6. What is General AI?
(A) AI that is designed to perform a specific task or set of tasks.
(B) AI that is designed to be as intelligent as a human.
(C) AI that is designed to be smarter than a human.
(D) AI that is designed to control the world.

Answer: (B)

7. What is Super AI?
(A) AI that is designed to perform a specific task or set of tasks.
(B) AI that is designed to be as intelligent as a human.
(C) AI that is designed to be smarter than a human.
(D) AI that is designed to control the world.

Answer: (C)

8. What are some of the benefits of AI?
(A) AI can help us to solve complex problems.
(B) AI can help us to automate tasks.
(C) AI can help us to learn new things.
(D) All of the above.

Answer: (D)

9. What are some of the risks of AI?
(A) AI could be used to create autonomous weapons systems.
(B) AI could be used to create surveillance systems that are too powerful.
(C) AI could be used to create systems that are biased against certain groups of people.
(D) All of the above.

Answer: (D)

10. What is the future of AI?
(A) AI will continue to grow in power and sophistication.
(B) AI will eventually become self-aware and pose a threat to humanity.
(C) AI will eventually replace humans in all jobs.
(D) It is impossible to say.

Answer: (A)

Answers:
1. (A)
2. (A)
3. (A)
4. (D)
5. (A)
6. (B)
7. (C)
8. (D)
9. (D)
10. (A)


